有人扮手足乞錢？

頭先喺九龍城見到 真定假？

如果係真嘅話點樣證明佢係？
如果係假嘅話點樣可以趕走呢班人唔好扮手足？

点

流到仆街

點睇都係假

藍絲扮手足俾藍絲影相再喺藍絲群組圍爐

6月12號元朗撚有襲狗？

呢條友成撚日鳩吹唔同 又元朗又關口

612在元朗？全世界係金鐘喎

我想知有冇戇鳩比

6月12元朗已經暴露左

真既會搵人幫手啦

612元朗

假撚到仆街

"点"

咪教精呢啲呃人嘅撚屌。
btw手足點會咁樣求救，出面十個有十一個都係假。

打狗狗狗叫防暴執佢一劑

今日又有人撞到呢啲騙案

見過，佢有時會坐係太子現代補習社出面，屌走過佢一獲

今日太子花墟後面見到，fd話扮手足，專登上黎搵po